[無限大愛你] 馬季唞暑討論區LVIV

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

屌 好撚傷心

無限大

歐洲一哩王如無意外應該係Palace Pier

又食煙

@A巴
我迷開kameko

ON9 好撚傷心
食返枝煙 放空下先

無限大

賭波馬學下啦
投資呀
成日話賭博

搞錯呀咸頓打手竟然迷Kameko

咸頓打手唔迷自己既一哩馬

仲有Minzaal Hukum

Minzaal 下年啦

下年英聯邦盃

打唔打得贏Campanelle

你都迷coolmore馬啦
Battleground

條友一頁都推唔過就post link

驚supermacy多啲
英國卓利

Dettori v Dettori

supremacy贏場Dewhurst / Middle Park嚟睇下先

一次食唔食到兩支煙？

仲有Battleground嘅呀媽，Found

死神貓

Lm

2穴齊發

大佬！
2200 快！

半大

怪唔知個topic咁 原來無限大退左

以後係我哋kameko既天下

贏到palace pier 先講啦

贏到誠仔先講

道歉未

Diu 呀誠又比人罰停

佢都唔望下人唔罰都幾難

Tom Marquand 真係上位上得好快

King Of Change QEII先復出打衛冕戰
然後放眼於十一月 十二月嘅海外賽事
向禮倫收埋匹馬收足一年 收到冇人記得

呀誠帶住17場冇對手啦

衣隻馬抖多過跑

練者話唔係淋地唔跑，咪等到秋天先用

海外邊到有淋地跑

法國今年夏天咪個個禮拜都有

我都係咁諗
可能美國掛？

無論有興趣買數據，想學術交流下，都可以telegram搵我傾吓偈。

咁向禮倫好早就決定skip咗七、八月嘅賽程
呢兩個月啲場地最唔穩定同難預料

咁就慘，Deauville今年夏天落雨多過出太陽

@應承我唔好再賭

其實同上年部署差唔多
就係唔跑夏天賽事

今年唔熱身夠唔夠palace pier打

分分鐘又係跑2場咁大把就又去放假

咁講真palace pier 你熱左身都未必夠打

向禮倫係咪想嚟香港

去美國算啦

有幾多隻馬擋得住衣啲2段衝程既馬

過黎跑乾快地

Frankel

去完都仲可以過嚟
佢老豆都拎過小柏高嚟

陪跑

不如狗會叫王儲可唔可以派palace pier 嚟仲好啦

唔嚟啦
過嚟遊埠退役就唔少

王儲咁撚快退隻馬，呢隻嘢仲有好多potential

人哋唔會派黎香港囉狗會真係咁大吸引力咩你估

錢

唔差左燈撚埋
最新一哩愛狗海上宮殿 王儲名下馬 半個自己人啦

燈馬界一哥

battleground唔撚燈住 驚燈撚死佢

屌你老母利物浦

唔怕， WarFront子嗣嘅比賽quota好少，一過咗就輸到仆街

3.5s告急

要錢嘅都會去美國

-1 半大

香港啲獎金都好撚多

又爆

唉 88

0-2

爆冷
爆細波

半大派錢 爽

人B 我寶lm

咁快兩球。。。

8角

大佬LM

大佬烽

冇角開

有時真係唔係話咩
明明一齊輸角細 但最後有班人連友賽都有錢賭
做撚左condom

我大佬大把窿路投資

聽朝美職買咩

同你樓上一齊外仔

Cc台圍爐算啦
江湖見

我樓上正人君子

咪屈我 我馬會粉絲

俾人屈毛屈pr屈狗屈風向撚 唔上了

補充返 有關個國際評分
杜拜千禧 134分
生氣 133分
而呢兩匹馬嗰年基本上都已經係場場大炒對手
而名畫家拎到137分
最關鍵都係佢喺凱旋門數咗必得時機5個馬位

宜家嘅馬想破140分 談何容易

美欺走未

馬王中嘅馬王都未必破140

嘩屌你老母
連登d pr已經掩飾都廢撚事
扮持平再否認黎扮中立
第一版成版都係自己友
連尼住你條撚樣 連登有今日都係你自己造成
當日屌林早逝搞衰高登 你睇下你個連登依家咩樣

當年able friend場場G1搵自己友刷分 好似刷到上135

更正係138

3.5s 又柒

戒左賭波（今日）
好輕鬆

你事實係
Blocked

入波果條友有冇人識都成問題

屌你老婆 班友圍爐話我地信六四冇死人

老實講
如果你問我有冇野恐怖過賭
就係cc台

總之就爆啦

駁唔到就屈PR
dse取消oral益撚左佢地

仲賭

大家差唔多廢會點俾分

咁佢國際評分都係127啫
同埋佢香港評分上138分嗰場
係孭133磅殿一氣大外一氣贏1200米精英碗

Oral先係賭仔嘅強項

Who

希望唔係你就ok

隔離po d師兄

屌你老母 俄超角細走寶

我開心share

博900蚊其實抵玩

賽績派又X

但佢今次博唔到

都係美麗傳承軍真

不過而家oral都要D運氣，扣左強制首輪發言就得番10分鐘，一唔好彩遇到有仆街玩攬炒就出事，唔似以前會考鬥足15分鐘咁正

利申︰我就係其中一個被攬炒既

好羨慕d 有參加過公開考試既人

我果陣梅花間竹狂講 瘋狂9up

衰衰地都有1.5 1.6

巴閉啦

你尖子band 1仔
點夠你鬥

阿叔我當年Alevel中化口試拎A UE oral拎B架

阿叔我中三番左兩個月就輟學

佢皇仁出身

可惜做咗賭仔

英文oral 未出過聲 咁點

係咪田狗一野打爆果場
當年田狗玩殘大摩一對馬王

你辯論隊 戒仔戒賭利大於弊 你反方主辯

我最後英文oral高分過中文，仆街

論點：陳刀仔曾經試過廿十元上二千五百萬

咁喬正初揸4條煙都輸又點計先

咪劇透

細個讀幼稚園，自己拎功課出黎做。
有地方唔識做想問老豆，點知佢掛住賭馬將我d 功課拋左出去門口鐵閘出面。
我係屋企入面望住d 功課係到喊，我嫲都喊埋一份。
我老豆聽到我喊即刻鬧我，因為佢唔鐘意人喊。

慘 我地買果啲就爆

個天都幫埋你...你就想啊

係我贏架 應該係我贏架

你唯有死死地氣返去同老豆賭馬

賭馬無個好人

賭馬輸錢就無個好人
贏果啲係賢達

齊歡暢！！！

繼續啊

你成世人就係死好命

你今日贏既機會..係零啊

痿痿做齊歡暢後生果種自大又寸柒柒咁真係入型入格

果個尻屎既西樣...入曬格

@當拿憲叔七人車
今集狼人殺偉晉超搞笑

隻臭雞同空幹王番左去主持未
師父09

小花真係走了

睇嚟幾渺茫
依家五堅情壓得住台

一個時代既終結

Messi

冇玩具睇又冇賭球...
打機開房都要排隊on99

咁樣大換血朗奴高文過唔過到12月

應該玩到大半季

淨係傳疤清咩人但係又唔見傳會買返咁多人

美欺會去邊

玩咩

大把球會爭住要啦，差左比唔比得起錢姐

鏝城

毫無懸念

戒未

戒左今日

我真戒啦
外x害人不淺

Hkjc 算啦

賭馬算啦
我老4講得岩 賭波真係冇得贏

你老4去左邊

又全角細

兩年前黎跑國際賽嗰隻衝破難關
一萬堅尼轉左手

全部刷角隊領先咁老土

又係你條美職PR

必早餐未

活仔早餐

白帽送角未 屌

大井上星期有個騎師事後測試中左招
岩岩好上星期就有場重賞交流
3個JRA 騎師去左跑
内田、菅原明、戸崎 去左跑

同咗路 知咩事

2-0 角大含得

賭角細個陣就贏波爆角反邏輯
賭角大佢就玩返贏波無角

成班撚樣賭完波未

邏輯不嬲都係我地對家 所以邊有反邏輯

咩事今日美假咁正氣

咪賭啦好心你地

有冇人知奧總去左邊

圖拉兵工廠 真係好撚On9

辛辛角細 又走寶

5x1角球全對家

買咗紅牛角大。

又忍唔到手
買完圖拉兵工廠吐撚左血

又輸

船今場又認真打

我睇左場波
屌佢老 人地成場一野搞店
濕鳩

「巴基之星」、「駿王」（均已退役）都試過突然罷跑，馬主之後搵傳心師了解「巴基之星」，就話曾被鞭打有心理陰影。

「駿王」當年就被重磅練馬師沈集成騎過，背重物是不開心的經歷。

買條即場又卡角膽 我屌

唔撚再轉錢了 好撚嬲
等馬開算

俾肥鬼騎過嗰幾隻

諗返佢自己話騎完葵扇煙隻馬要抖一年
笑死

肥鬼: 關我撚事 我唔洗做運動?

成日食海膽炒飯做乜運動都冇用啦

約埋班練馬師踩單車，踩完再去食炒飯

船今場起水

美職全角細，輸晒

我拿你好少買角巨...
我今早見細哂，我以為你巨中可派,...

馬主黑開有條路 G1馬后因傷急流湧退
26/8/2020

兩勝一級賽的澳洲雌馬Loving Gaby因傷急流湧退。

有時行起衰運上嚟，真係愈窮愈見鬼，好似在2017年由中東基金創立的Phoenix Thoroughbreds賽馬集團，去年尾創辦人Amer Abdulaziz Salman在美國因涉嫌利用虛疑貨幣詐騙及洗黑錢，導致經營江河日下，月前宣布結束英國的賽馬業務，更被法國賽馬會封殺禁賽，而日前此賽馬集團在澳洲的兩項一級賽冠軍四歲雌馬Loving Gaby，突然受傷被迫匆匆退役，無緣快將舉行的春季嘉年華賽期。

Loving Gaby只係出賽短短兩個賽季，累積兩項一級賽及兩項三級賽冠軍，競賽生涯本來正如日中天，並已打算進軍全球最高獎金短途草地大賽珠穆朗瑪峰錦標，可惜突然因傷患被迫急流湧退，改行退役配種，對近期陷入困境的Phoenix Thoroughbreds來說可謂雪上加霜。

悶足14日出關 巴度：原來香港夏天咁鬼熱！
26/8/2020

巴度今朝開工，換言之即係所有騎師全部復課。

繼郭能同埋賀銘年終於完成家居隔離，前朝正式操馬後，比佢兩個遲一日抵港嘅法國好手巴度，亦可以出關喇，今朝立即嚟到沙田馬場開工，而巴度同佢同鄉賀銘年一樣，無早啲落嚟，等到試閘前先到場，共為「聚才」、「真益善」、「天生一對」、「睡眠攻略」及「無限商機」試泥閘，後兩駒更率先衝線，都算為騎者打響頭炮，亦證明喺隔離期間不斷操弗自己嘅巴度，目前狀態唔差。

對上14日於上水雙魚河隔離的巴度，坦言頭幾日覺得非常悶，適應後則開始利用住所內嘅健身設備訓練，務求盡快提升狀態。不過今朝正式開工時，巴度笑言一向於11月中來港，然後翌年二、三月離開，並無經歷過香港嘅夏天，因此今朝才發覺香港夏天真係非常濕熱，與歐洲差別太大，而他亦提到女伴Eva及女兒應該會下個月才來港。

又睇晒今日D閘

全才 韋達 快操 沙田 全天候 30.3 27.1 24.9 (1.22.3) (田泰安) 玖寶

叻叻精彩 韋達 快操 沙田 全天候 29.0 25.7 (54.7) (練馬師) 花果山

天作之合 韋達 快操 沙田 全天候 30.7 30.5 26.1 (1.27.3) (練馬師) 扎西德勒

玖寶 韋達 快操 沙田 全天候 30.3 27.1 24.9 (1.22.3) (練馬師) 全才

花果山 韋達 快操 沙田 全天候 29.0 25.7 (54.7) (賀銘年) 叻叻精彩

鴻圖巨星 羅富全 快操 沙田 全天候 30.6 25.5 (56.1) (陳嘉熙)

飈驥 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.9 24.2 (53.1) (賀銘年) 塑料喜

快啲返黎啦 仆街含家產

屌 又加左咁多俄超
逼死人

有場重心

墨爾本城2.5/3 大

悉尼角巨要教

午安

上仗於四班千四米大炒對手的「天生一對」亦會於開鑼日上陣，丁冠豪亦透露將改由巴度掛帥。

唔係我頓騎點贏

佢應該130磅以上先騎到

唔睇都唔知 原來62分了

輸了

澳職無人講 sigh

仲賭 贏好能多？

個個都贏好撚多迎新馬季

華蛇 我收山了

Horse of the year standings

Ghaiyyath 102
Love 96
Battaash 80
Fancy Blue 80
Magical 80
Stradivarius 72
Way To Paris 72
Barney Roy 68
Addeybb 64
衣2日racing post咁多ghaiyyath飛機文

Same

福逸贏好撚多？

墨城有古惑
一個禮拜前讓半一中高水
踢少場讓半球中水

有冇水呀烽b

油王洗左唔少錢

早安

d 錢責曬美股了

角大,出糧注

油王PR

加入藍營未

不了，咸頓幾好

點部署

cls仲拗黎做乜 鬧夠未 推po果個依家仲想指責人地係想做乜？又分化？定嫌依家問題唔夠多？

6月做完手術 幟哥愛駒仲未操得

「為食格格」上季三勝泥地賽，可惜目前仍在休養。

人稱「幟哥」的城中名廚黃永幟，亦係愛馬之人，現役養有「為食格格」及團體馬「好鬥心」兩駒。「為食格格」在上個馬季由蘇偉賢訓練之一，在2月至4月份於泥地跑獲三冠一亞佳績，可惜之後因為左前蹄球節腫脹及發現小片碎骨，在6月時接受了內窺鏡手術，一直休養至今，且仲未開始復課。

至於呂健威訓練的團體馬「好鬥心」，健康亦出現問題，在4月份賽後兩個鼻孔流鼻血，而被迫休養提早抖暑，甚為可惜。「好鬥心」上季三次跑獲亞軍，均僅以短距落敗，隨時有權贏得，慶幸的是，此駒目前已開始恢復操練及快跳，相信距離復出之期不遠。

不用分那麼細，咸頓同穆罕默德酋長係兩兄弟

咁洗唔洗幫既成事實打氣

隨便你啦PR

狗會PR要唔要支持埋兩個仔

凱旋門出咁多隻你都支持咁你咪可以威囉

不過睇下貓蛇會唔會又燈死馬，燈到ghaiyyath唔跑就好笑

到時撐少隻

澳職無人講
睇黎大家都戒賭成功

X鳩哂

呢度D人無限本...

Melbourne goallll

賭仔啲錢好似乳溝咁
肯用心就有

西部上場0c今場啲角爆到

炸咗角

我覺得佢出凱旋門嘅機會真係五五波
艾柏賓話今個禮拜尾應該有決定

131磅，跑法不利，對住一隻121，一隻126嘅馬女

比我就去冠軍錦標

想佢去Ascot證明自己

唔記得買波

驚佢好似上年咁入直路就收工

聚才一黎就起擒

高sir今年回顧返上年凱旋門
話學少喺heavy ground嘅情況下喺假直路段加速
係tactical no-no

所以呢serpentine 咁嘅跑法今年可以做電兔

出埋Sovereign啦
實行搞大件事佢

屌你老母半場又冇入波

邊有咁撚多騎師，唔通請人返嚟騎同人講你負責做電兔冇撚得贏

都要睇左咩地先

佢嘅跑法咩地都係放啦

我知，我係話咩地既影響都唔同

入未呀Melbourne

我覺得soft/heavy冇咩分別，我expect佢入到直路就功成身退

不過老實講幾大熱門跑heavy除左enable都冇咩證明，好難講一定有/冇

heavy嘅話ghaiyyath真係唔敢要，上年已經衰咗

只信Love / Enable / Stardavarius

love都要估，純睇賽績真係博年長馬算

岳伯仁同老豆係Yorkshire Oaks賽後話佢識跑呢啲soft ground我先揀

我覺得就唔出好d 又要讓兩隻馬后磅 跑法又有限制 呢d就好似榮進之光咁 搭得通條線好難贏佢 搭唔通可以輸到影都唔見 輸唔緊要 驚輸到賠埋隻馬既前途出去

底出大師都係聽下好啦

信住先啦，老豆今年靠呢隻希望

主12M

On9咁撚樣落腳

個2號踢假波

幾條友圍住都落腳
收撚哂錢，屌佢老母

卜咗試閘唔見人 今次主角係........
26/8/2020

薛恩今早如常開工操馬。

今早沙田馬場編排了五組泥地試閘，原本出試第三組1200米，霍利時馬房的「情趣」卜咗薛恩策騎，不過臨時卻唔見人，擾攘數分鐘後等無可等，最終搵了黎海榮做替工，其實試閘甩轆事件常有發生，上季利敬國及黎海榮也曾經歷過此事件，相信係訊息接收過程出了問題，唔知道今次薛恩又係咪咁呢？

話時話，其實薛恩在朝早都有開工操馬，替希斯馬房操「四條煙」、「金融才雋」兩件，再幫賀賢馬房操「威力爆發」、「心中有馬」及「連連歡樂」三駒，騎者做事一向穩陣有交帶，可能平時周三冇試閘，今次突然忘記所以先至甩底吧！

咁樣變角

迪亞文迪做乜撚野送角

好撚搞笑 咁樣兩連

啲角爆到

個日本仔烏龍

又中

又刷到14c先2-0 殺三格角大

有新秀即刻mark住先，啱啦
話唔定過多兩三年爬埋誠仔頭

學下點道歉

me 11.5s

cls
又2.5s
我地買就爆

我哋又輸

慣了

唔賭了88

我衣個打手又要岀動

屌你老母2.5又-1 成撚日都-1

主帥停七日喎，道歉未

又得我輸、

冠軍騎師已袋啦

好撚陰公喎，冇得跑St ledger

前鋒上盤再X，留番開鑼算

衰on9有咩計 果場都贏架啦 都要阻9人 人哋隻馬仲要失蹄

呢鑊嘢佢好似冇道歉，inquiry嗰陣道歉可能會減刑

齊羊

水手半一啦
屌打札幌

講番cieren fallon 算啦 對佢有啲期望

沒錢了

我覺得應該請Tom Marquand，佢多嘢睇過Fallon Jr

冇人買悉尼？

唔洗道歉啦，twitter風向係要叫佢上訴

Twitter 最撚多老豆同岳伯仁haters

成班人話佢比stewards迫害

果然道完歉大撚把fans，香港堆騎師可以學下

上訴罰得太重 佢係有抽住1邊拉隻馬岀黎 但未拉到就照cut埋去 人哋仲失埋蹄

請到至得㗎當紅炸子雞點會肯做人副帥呢
佢keep到個表現，嚟緊兩年贏到啲歐洲G1
就名正言順做得大馬房主帥啦

不過依家仲有咩大馬主會請主帥

前鋒再串3場主隊

係話唔應該罰
誠仔話自己 open, honest and very refreshing喎

傳奇

皇權點撚會炒佢呀

On Lun 9
東京回到狂轉賠率買唔到

前鋒班友要跣低幾多鑊

鴨都拿得唔得

Khalid Abdullah飛起咗Vincent Cheminaud之後都冇請主帥

佢而家都係放係唔同嘅馬房到，練馬師想用邊個就邊個

Ger Lyons 就係 Colin Keane
Roget Charlton 就係 Jason Watson
John Gosden 當然就係 Frankie Dettori
Sir Michael Stoute / Richard Hannon 就會用老豆 或者 杜仔

買唔切 條4串5

標 準 時 間 及 參 考 分 段 時 間

綠化帶馬王

前鋒比人㩒屌

cup咗

烽煙蛇

唔請啦
法國擺得少馬 請嚟無謂
英愛呢請過嘅 好成功添 不過心淡啦
宜家呢種合作模式咪幾好

Welcome to Europe Joao Moreira!

下？又輸

FC悉尼回春= =

又全部角大 又輸

日本潘頓又殺人

前鋒想殺死幾多人

點解唔買水手

PR 晚餐未

又唔覆我

冇錢食= =
下午茶當撚左晚餐

買左
原本串埋前鋒 好撚彩

lm

悉尼快刷

你點

未中

川崎完全唔識應付人地d one two
下下都比人彈到on99

屌 原本諗住買悉尼 又話1810開 點知早左買唔到

諗住上場恥辱輸波，今場對住隊防守咁差既會炒
而家仲要波都贏唔到

船橋有六個騎師武肺陽性反應
收得皮

2-2，仲有得叫

傻閪先賭

屌

我輸晒

殺剩前瘋角細算好人

屌你唔係半2全2咁老土下話

強隊領先繼續刷角 勁

笑 燈

有3個去跑過地方
9成9唔俾跑星期6 日既JRA

神船角細爆埋

船橋所属騎手新たに5人陽性 来週の船橋競馬は中止

前鋒cup 一世球迷

365 個新界面搞乜撚

10c

唯有安慰自己唔係差一關

參與外仔?

外唔外都要用

呢啲賽果賭閪 買咗兩場澳假3格 下下卡

戒咪唔洗

win jer都幾撚把炮
睇黎潘狗都book定哂我欺d明星馬

神光 影子

科拿路利同布夏基亞幾時死

美麗高飛

依隻好睇進度
睇佢澳洲個兩場唔算好超

Frankie Dettori believes Love deserves to be favourite against his beloved Enable as he looks ahead to an "amazing contest" in the Arc between two of the best in the world.

Writing in his Sporting Index blog, Dettori said: "While in France I managed to watch most of York on my iPad and there’s no doubt we saw some amazing performances.

"Love has now won the Guineas by four [and a quarter] lengths, the Oaks by nine and the Yorkshire Oaks by five, she’s a three-year-old who gets all the allowances and you’d have to say she’s now entitled to her place at the top of the betting for the Arc.

"It'll be an amazing contest and it’s without a doubt the best race that we’ve got in Europe, and to win it you’ve got to be the very best."

潘頓覺得蔡明紹騎後上馬最好 (本地騎師中)

竟然

你係咪我頓fans嚟
蔡頭係我頓首席契細佬 成日串Q或Cover

正叔隊水手入到唔識停

咁佢應該要屎忽

札幌打地面同水手前鋒咁樣踢必死

蔡同細潘都係跟潘搵食

我到加陣係睇唔到舒服仔埋咩人堆

都係近少少潘果邊？
想自立門戶但又未夠料

頓: 想騎金鎗六十
期待master montaro shadow hero talladega
太太想佢做練馬師

我其實都覺佢算獨派 但未夠料

留低香港做練馬師啦

細潘少左，上季得三條Q，反而家俊多左

數據庫

Dante winner Thunderous has been ruled out for the remainder of the season after suffering a setback

要用千絲萬縷去拆解呢啲關係
成日覺我頓唔去吸飛 之後細潘去 由其白頭佬啲馬 不過我無數據 純鳩up

唔記得邊場大潘入直路一啤細潘即刻彈開

各位再見

拉啦 仲嘈黎做乜 唔發生都發左左 要檢討都檢討左 再攞黎鞭屍又顯得你好醒？

我輸鳩晒 銀包得返$10

玩流

你咪信中共64無屠城
天安門無死過人囉

得番30$，聽朝食埋個活仔早餐就安心上路

就出糧 唔怕!
下星期bounce back

我已經返魂乏術

谷草 有場又係啦
火車係二疊 我頓過完第一個灣一直埋唔到去 啤一啤火車
火車即刻拉住都要比我頓返二疊 嗰場我頓大熱
根本上兩個都互相cover

笑左

有餅食架，當然要識做

(照你地既logic)

我頓不嬲好大佬嚟 實睇住啲細
由其火車呢啲 見錢開眼 兩師徒獲獲啡格 隻馬無都打到有

Highclere搞咩近年廢咗好多，呢隻仲要傷埋
對上一堆好馬應該係千里鏡，多名利，閒話一句

仲摺過Aga Khan

1600萬去左邊

佢啲馬隻隻放大倉，大部份都柒到冇眼睇嘅狗餅

阿加汗咪又係差唔多

Michael Halford一般料啦，賣撚晒嚟香港

衛爾德，盧傑，羅迪普啲馬十隻有九隻都係一般料

講個人一般料

睇過好多關於去留嘅Post，我大致上同意拒絕委任嘅論點，同意呢個係原則問題。
但可唔可以唔好再講議員為錢留低呢d垃圾論點？？？？？
講真，宜家做議員閒閒地都要揹幾條罪：

講緊啲馬

比哂HKJC

又得我輸

9000 人被拉果班點算 十皮都無 關注又冇

唔留守點可以好容易入監獄探呢幾千個手足?
更何況我地一直有搞寫信比手足
亦有搵黃圈黃店整獄飯
你地總辭派又做左d咩咁巴閉? 拒絕延任又點樣幫到手足?

施捷係捷克波?

希望美國佬制裁哂全部臨立會成員

2230買隊up得出名嘅算？

兩隊都up 得出個名 點睇

制裁完佢咪繼續背靠蚛蟈

同你一樣

剩係識亞爾及利亞
牙囧見多識廣

歐霸見過

咁點部署

憲哥好少賭波？客隊都唔識= =

睇你領悟幾多

少掂啲野雞

3.5大！
應該有4粒

呢度邊個美職PR

正叔 必蛇搵你

綠卡馬

永久退出88

挽流

蔡頭手緊個陣騎後上馬確實係好屈既

上年都無點見過佢打咁多鞭既場合

上年佢好似贏唔少馬 但係贏邊隻就無印象

要比萬馬飛騰贏啦一定
不過比人殺左

桃花旺殺哂！

福多寶113啡燈有無印象

幾時spin到蔡頭後上好
明明蔡頭最勁係放頭手疆繩

嘜誰嘜誰第二個場都好勁

攞位好少少贏左

潘dog訪問話佢騎後上勁喎

潘狗同蔡頭船P friend嚟都好信

近排蔡暗紹放頭最記得幸運神駒
不過呢隻野大多數人只會記得李易達唔識練馬

其實係
一直都係話蔡頭放頭係屈機
純粹討論下佢肉緊時後上可以有幾肉緊

健快聯盟扮無位印象深刻啲
輸撚到傻

無份 邊有印象

我反而係記幸運愛駒
當年轉倉，

買佢成日冇，最近買中佢係季尾大波來冷P果次

最多人賭嗰幾匹 最終結果係......

買得大賠得大！唔少馬匹賽前被視為「冇得輸」，因此而極度惹飛之下，賽果是否一如預期般順風順水？歷來獨贏投注額最高的十匹賽駒，就話畀我哋知，事實並非如此。

翻查紀錄，獨贏投注額最高一駒，屬14/15年度，高伯新馬房「大印銀紙」。此駒以自購馬身份出爭田草三班1400米，取得一出即勝後，即被捧成明星馬，接戰升上二班增程跑1600米，加上同主馬以往出過「事事為王」及「大運財」等馬王級賽駒，當受圈內外追捧，可惜的是，「大印銀紙」響韋達胯下留得太後，直路就算交出旋風式後勁亦追不過已走順晒嘅「大紅人」及「得盛」，屈居季席，逾2,500萬獨贏就咁泡湯。

除咗「大印銀紙」之外，羅富全馬房「好運多贏」亦相當惹飛，此駒出道首季四戰取兩勝兩位，表現出眾，第二季首仗亦順利勝出，前景一片秀麗之際，當甚受重視，不過此駒首次增程跑田草1400米，仍受到瘋狂追捧，獨贏投注額高至2,300萬，最終只跑第三，經過此役後，「好運多羸」亦未再交過頭馬。

最令人意外的是，十大獨贏投注最高的賽駒，都係由當時得令的騎師策騎，偏偏第十名就出現在剛季掛靴的蘇狄雄身上。12/13年度，葉楚航爭奪冠軍練馬師的最後一戰，「勁飛翔」配蘇狄雄出爭谷草三班1650米，而此駒在該賽前已取得兩連勝，氣勢正盛，這場頭馬奠定葉楚航能否順利封王，意義重大，受到熱捧，不無為葉楚航打氣的原因，結果此駒亦不負所託，順利取得三連勝。

St ledger會開比觀眾入場做測試

最令人意外的是，十大獨贏投注最高的賽駒，都係由當時得令的騎師策騎，偏偏第十名就出現在剛季掛靴的蘇狄雄身上。12/13年度，葉楚航爭奪冠軍練馬師的最後一戰，「勁飛翔」配蘇狄雄出爭谷草三班1650米，而此駒在該賽前已取得兩連勝，氣勢正盛，這場頭馬奠定葉楚航能否順利封王，意義重大，受到熱捧，不無為葉楚航打氣的原因，結果此駒亦不負所託，順利取得三連勝。

大雷暴

好啦...入直路啦
紅眼罩勁飛翔騎落去有啊

好啦一開閘既時候啦！前面快既馬呢見到埋面有豐衣足食呀，中間勁飛翔紅眼罩，認住佢啦！好快響前面呀！外面位置呢仲有皇者拍檔啦、獅鷲啦，最出呢就係電子福星黎架，中間綠色衫國粹精華，白衫響外面呢仲見到既馬匹有綫路明星架，咁再守住埋面啦，藍衫就有呢隻紅駿啦，尾四位置公証揚聖呀，尾三內欄呢就係新妙星，尾二迎風起舞，暫時包尾呢就係果隻靚橙黎架。 開始過左呢個千二米段柱啦喎，前面帶頭既馬呢就見到有呢隻獅鷲架，中間呢就有皇者拍檔啦，外面電子福星啦，第四位呢就有呢隻呢咁呀豐衣足食架，中間黃衫黃帽紅眼罩就係勁飛翔架啦！再響外面位置綫路明星呢一路痴住佢響隔離喎，後面既馬大約響第七位：綠色衫黃帽呢仲有國粹精華呀，外面位置迎風起舞呀，尾四係紅駿，後面三隻：公証揚聖、新妙星呀，包左落尾既馬呢就係果隻靚橙黎架。 好啦跑到對面直路既中尾段啦喎，前面帶頭既馬次序上郁動呢有少少改變啦喎，電子福星放左出黎啦，皇者拍檔第二位呀，外面呀綫路明星啦，第四位埋面係獅鷲呀，中間第五紅眼罩呢就係呢隻勁飛翔呀，再後面既馬匹啦，仲有呢個豐衣足食、國粹精華、紅駿、公証揚聖呀，包左落尾一對啦：外面呢就係新妙星，包尾就係靚橙！ 好啦入直路架啦！前面透出既馬有呢隻電子福星呀，中間追上黎皇者拍檔呀，紅眼罩，勁飛翔騎落去有架！再後面既馬，仲有國粹精華呀，後Ｄ呢仲見到紅駿呀！最後百零米！勁飛翔已經係脫穎而出啦！紅駿追緊佢，外面仲有國粹精華！葉楚航！冠軍係你呀！勁飛翔贏呀！第二名紅駿呀！第三名呢就有呢隻國粹精華呀！ 咁呀結果呢隻勁飛翔！以一個無敵既姿態呢，贏左今年既煞科戲呀！呢隻呢，咁呀就係勁飛翔贏馬呀，最後顯示既獨贏賠率呀，得番一點九倍呀。全程見到蘇狄雄既處理手法啦，發揮得一絕咁靚呀！咁呀影住練馬師都相當高興、相當振奮呀！臨尾獨贏顯示一點九倍。咁呀以一個不費吹灰之力呢，將對手遙遙咁樣拋離贏馬！真係值得高興呀！ 嗱睇番最後百零米啦，呢隻勁飛翔，咁呀雖然呀個帽笠有少少鬆左出黎呀，但係呢已經係齋推情況下拋甩左後面呀！紅駿第二，國粹精華第三，豐衣足食第四。

痴線..成場打曬出黎

都話迷肥十天王一定有忠勇份

成班都癲...

垃圾荷甲球隊...食撚屎

大藤王輸俾醒目名駒都應該有好多人要針

每個迷肥天王都有特別技能

必：秒答肥鬼tpo 5
正叔：日提夜提
當囝：share肥IG post
忠勇：成場馬用文字call出嚟

韋達神級發揮

不可說 1.3 先嘔血

火車頭秒針
戒賭

好彩無追有禮寶尾

得5隻馬冇步速仲留到落尾
腎仔: 大藤王係咁多啦喎

記得呢隻既W飛當年好似有2000萬

Quit賭波

誤中假波 半場9c

角細比狗賭

同路
希望火車頭斷軌

想問買盤計唔計埋加時架

火車頭0:2 我斷先

Romanised could return to ParisLongchamp next month in an attempt to avenge last season’s defeat in the Prix du Moulin.

Condon is now considering treading a similar path to last term in returning to Paris – but will allow himself to choose the most favourable going by also entering a handful of alternative Group One contests.

“He’ll do a bit of work next week and we’ll keep an eye on the weather in Paris with a view to the Prix du Moulin,” he said.

“I think there’s a good chance he’ll go there. He’ll have entries in the Queen Elizabeth II Stakes and the Prix de la Foret as well, but the ground will dictate where he goes."

都係咪鬼掂啲野雞
得閒睇岩先玩下日職美職算

我人

必 點解會咁 諗住攞拜仁個注推

屌你老母 單邊9角

唔啦 真係唔好亂黎

有冇性交轉運中出注

車仔成功收購李城後防芝維爾

5000萬 李城咁易放

呢隻野係香港跑咪好囉

傳聞harvetz同PSG silva都會黎車仔

兩個都差唔多

最撚應該冇角果場單9角

又係我你必 3個

贏咗愛爾蘭2000堅尼點會拎嚟香港

完全唔覺捷維爾有咩勁英撚無左閘咪j囉

10了

身為車迷，唔知佢有咩咁勁+1

但如果係咁 用英格蘭左閘呢個名可以再貴d

真迷肥出現了

火車頭主場落後就冇角 賭西瓜

戒啦 差一個星期姐

又單邊10角之後入波冰到完場中位數撚狗劇本

#94
福逸應承你戒球
• 56m
冇撚腦
邊個選你出黎對返邊啲人負責啦
仲咁撚弱智做埋啲幼稚園野
檢討下啦
街坊要拉你落台好撚簡單架咋

一日都嫌多

攻守唔突出，仲要唔快，係體力好

唔搶手嘅吊高嚟賣做乜

五班大摩呀你識咩呀

羅達 呢隊野真係ON99
成場角可以 0 vs 15
成場鳩縮，唔輸球12m 都唔撚想過半場

含撚啦最憎呢d鳩屎波

美式法老紀錄片

英人不嬲好貴
50m 唔算貴啦

係
記得有報導話本來馬主係準備隻馬跑香港四歲系列
不過爆冷贏2000堅尼先留係歐洲

艾馬臣都差唔多呢個價

50m係英撚歷史第3貴喇喎得麥龜同丁力貴過佢

而家呢個年代通漲啊嘛

英撚個價都個吹字，真係買嘅根本唔多

太多人爭住抬價

美職唔取消係咪當玩具撚係condom

笑撚死

而家變左踢緊果兩隊變condom 其他反手唔踢

同The Summit 一樣，贏咗Prix Du Jockey Club就唔會嚟

喂 美國佬又罷工唔踢波牙
郁下都好啦

你點做美職PR

屌一場都冇得玩
今朝點搞啊

佢係香港都係養下馬唔care有咩表現啦，求其係michael halford買隻aga khan又搞掂

咁去執Coolmore啲狗餅咪得囉

coolmore啲狗餅咁貴

買嗰啲三歲都未跑過嘅垃圾

什麼叫絕望

霸氣盃連角球都無得賭

必 救我

屌你老母又針曬
辛狗 些狗 聖保狗

何澤駛咁FIT

巴西你又賭？

淨係覺得呢set動作好on9

有冇清試過自己做

BTW 何妖TAG錯ACCOUNT
佢TAG左果個潘狗TWITTER ACCOUNT比人SUSPEND 左

9up

屌，利用我地 對你憐憫的心

臨訓針到燥燥地 車左落去

美國黑人被打殘
球星罷賽抗議

香港議員被尻拉
吹雞全民著黑衫番工

些狗 一場過都玩野
出左局??

出左局啦班垃圾 抵撚死

又哂左個ac

有乜晒唔晒
事實係咁

因為對家最想我咩都唔做
我地做咩佢地都要屌 話做黎有咩用

所以每次我都會覆呢啲comment
我：唔知架，做咗先囉。好喇你ban完我，獻計出黎做咩好囉

成班就靜撚曬

On99
睇番d stats 又係屌人成場，比人兩下搞店 西到癲
同早兩日圖拉一鳩樣柒

一早BLOCK撚左

咁你岩
我唔係話唔做
但可唔可以做番d 意義同埋用處上有作為d 既事

講真 1條599G 個個番曬屋企
唔行唔打唔set rb 淨送
咁抗咪尻爭
日日係度望天打卦有人救咁
不如慳番淡氣認命

人地黎幫你都只你因為你仲有利用價值
幫完你一樣可以當你係condom

門檻低 你由佢地做啦

同d 賭仔跑完馬係門口搣撚完飛話自己要戒賭冇分別
下個賽馬日又見

小大腸俾左巴度

向雷神潘頓挑機 有樣嘢一定要做
27/8/2020

巴度忙完一輪後到烽火台飲水消暑氣。

法國好手巴度在昨朝首度露面主要進行試閘工作，今晨才正式操馬，但數量不多，全朝只替沈集成馬房過檔「小太陽」及「勇猛神駒」兩匹戰馬，操畢後再往烽火台跟練馬師們打招呼問好。

六時一刻，騎者已完成操練工作，正如佢所講，真係唔習慣香港悶熱天氣，就算今晨太陽並不猛烈，見佢亦成頭大汗都幾辛苦吓，希望盡快適應到吧。行入烽火台飲啖水，立即搵練馬師握手問候，文家良、呂健威、葉楚航、何良及苗禮德都輪住嚟傾，之後再上二樓同希斯吹水，約十五分鐘才返回宿舍休息，巴度今季將以香港為發展基地，會騎足一整季，如果唔開拓多啲支持度，點能夠同雷神或潘頓呢兩位大哥爭食!

做咩講我
又摵飛對唔住囉

冠鋒 方嘉柏 快操 沙田 草閘 24.5 22.7 (47.2) (郭能) 帆哥兒

幸福掌聲 沈集成 快操 沙田 全天候 28.4 26.1 (54.5) (莫雷拉)

泰益善 沈集成 快操 沙田 全天候 28.8 25.1 (53.9) (潘頓) 快益善

老撾之光 大衛希斯 快操 沙田 草地 31.7 25.9 (57.6) (波健士) 美麗傳承

怡威 霍利時 快操 沙田 草閘 24.8 22.9 (47.7) (黎海榮) 旅英福星

旅英福星 霍利時 快操 沙田 草閘 24.8 22.9 (47.7) (田泰安) 怡威

10days left

智醒財星 賀賢 快操 沙田 草地 30.6 23.1 (53.7) (潘頓)

連連歡樂 賀賢 快操 沙田 全天候 31.7 29.8 (1.01.5) (薛恩)

凱倫致寶 韋達 快操 沙田 全天候 29.1 25.9 (55.0) (練馬師)

將悅 韋達 快操 沙田 全天候 29.5 25.0 (54.5) (練馬師)

得勝駒 韋達 快操 沙田 草閘 24.6 23.5 (48.1) (練馬師)

快活一番 韋達 快操 沙田 全天候 28.8 25.9 (54.7) (田泰安)

魅影揚飛 姚本輝 快操 沙田 草閘 29.1 29.1 (58.2) (潘明輝)

福星高照 容天鵬 快操 沙田 草閘 23.4 22.6 (46.0) (潘頓) 嘉應精英, 運來寶兒

運來寶兒 容天鵬 快操 沙田 草閘 23.4 22.6 (46.0) (楊明綸) 嘉應精英, 福星高照

好快又可以吊到d騎師傻

放心
你輸撚到傻都未到被你屌既騎師傻

波仔終於叫埋到希斯身考下牌

希欺話會用6-7位騎師

美麗傳承呢幾課跳落去好似同以前有啲唔同 @bogo

大家咁話

我變左五毛未

必午餐未

等到下午茶算

未睇 今晚望下

歡樂好友有進，今季會有野睇

明你呀必
輸到 早午餐變下午茶，下午茶當埋晚飯

希斯隻隻有野睇

我福

買佢舊馬無壞,一兩場跑唔到就退

有一隻幾季注

美麗高飛？

No la

仲未開鑼 希斯率先攞獎

希斯依家即使喺香港，但一樣有獎攞。

大衛希斯今季再度來港開倉，肯定係馬圈最大焦點，幾乎所有騎師都想泊佢碼頭。其實又難怪，希廐依家已有50駒，又有多匹身價高昂嘅自購馬加盟，難怪潘頓、莫雷拉亦一早送晒秋波啦，希斯唔驚冇人用啦。

究竟希斯今次再度來港，首季可以贏到幾多場頭馬，真係要季尾先至答到你。不過，估唔到希斯喺馬季開鑼前，已經率先有獎攞。事關澳洲維多利亞賽馬會日前公布上季各個獎項嘅得獎名單，希斯與外甥戴寶力及囝囝比安希斯嘅團隊，喺墨爾本合共取得68W，以6場頭馬之先擊敗馬漢雅及游達榮嘅練馬組合，成為上季維省冠軍練馬師。

至於去年維省最佳馬匹，就由華禮納訓練，目前喺珠穆朗瑪峰錦標被捧成大熱門嘅「綠化帶」(Nature Strip)奪得。

迷欺攻略

佢唔係騎師做咩玩

又係度博上鏡，死臭閪

前馬王風采依然 希斯視為省招牌之作

「美麗傳承」轉倉後首試草地，風采依然。

今晨進行千八米草地彈閘，參與馬匹非常踴躍達四十二駒，矚目鏡頭必定是聚焦在前馬王「美麗傳承」身上，是希斯馬房接手訓練後首度出試草地，交由專用騎馬人Romain負責快跳兩段，馬兒閘前反應迅速，全程走來清風送爽，八歲馬完全不覺有老態。

大衛希斯對於此匹明星馬也不敢怠慢，專程踩單車到閘口打點，再返回機坪接馬兼聽取匯報，過程緊湊及顯得極度重視，究竟此駒在今季能否保持住馬王氣勢，在分級賽揚威，就要睇希斯功力，絕對值得期待。

瘟神tag 佢

好似好過上年

你點睇的

希斯d馬 我真心唔識睇
睇得多大摩 從頭黎過咁
唉

Entries For The Qatar Prix Vermeille

Grand Glory
Dariyma
Tarnawa
Mashael
Magical
Donjah
Magic Wand
Dame Malliot
Antonia De Vega
Manuela De Vega
Ebaiyra
Valia
Raabihah
Vaucelles
Alkandora
Fancy Blue
Laburnum
Peaceful
Passion
Even So
Golden Wand
Ennistymon
Miss Yoda
Wonderful Tonight
Pessemona

Entries For The Qatar Prix Foy

Desert Encounter
Universal Order
Extra Elusive
Japan
Way To Paris
Sublimis
Anthony Van Dyck
Sovereign
Stradivarius
Sottsass
Styledargent
Patrick Sarsfield
Nagano Gold
Flamebeur
Ziyad
Buckhurst
Pondus
Dariyma
True Self
Skyward

好似感覺無乜精神咁 睇下落草地個課跳成點

8月姐 拍老母之光

Serpentine直接去arc?

連續9朝唔見人 前馬壇神童去咗邊？

蔡明紹已經連續9朝無操馬。

自從法國好手巴度尋朝正式開工，亦即係今季20位騎師全部歸位。不過，原來有位騎師卻消失晨課一段時間，就係前馬壇新童蔡明紹喇。

呢位上季贏咗24W嘅本地薑，喺今個月13號復課開工，先後為「總統之星」、「超霸神駒」及「歡喜心」出大圈快跳，然後去到上周一再露面操咗「活力爆發」及「歡喜心」，上周二則為「合金之星」試泥閘，之後再無蒲頭，換言之即係消失咗9日，情況相當特別，究竟佢搞邊科呢？

據知都有啲練馬師搵過蔡明紹，想畀啲馬佢操吓，但根據潘頓所講，原來蔡明紹眼部有啲小問題，最近睇完醫生後建議佢做一個小手術根治毛病，所以潘頓話蔡明紹只係休息中，並無大礙。

潘狗條𡃁

福伊錦標關Serpentine咩事

純粹問下
見佢潛左咁耐

會去巴黎大賽

坐大飛都奶野

聽日12組試閘

對呢件杉有感情
海利多可能係我贏得最多嘅一口W

帝豪

美麗系 Blocked

隻大師

我欺睇啱邊隻

誰與爭鋒 開心好玩 牛角仔 潘頓
大當家 甜酒杯 莫雷拉
快閃的 超能量 巴度
電路一號 巫顯東

球會賽 仲要係荷蘭= =

今晚都賭真係好爛賭

以下馬匹已接受閹割手術。

烙號

馬名

日期

C148

廣陵王

25/8/2020

凱旋門夢碎

我人下午茶未

必下午茶未

你地好撚有錢==

宜家食

應承我

神光

食乜

馬會開返 可以進$10了

場外投注處於非賽馬日重開 彩票及現金券的有效期
27/08/2020 16:58

香港賽馬會(本會)較早前因應2019冠狀病毒疫情嚴竣，和人群聚集的公共衞生風險，暫時關閉所有場外投注處。本會明白顧客需要在馬季開鑼前，處理投注戶口事宜及辦理其他服務。在平衡了目前疫情狀況及政府逐步恢復公共服務等因素後，本會決定由8月29日起於非賽馬日重開埸外投注處。鑑於公共衞生考慮，場外投注處暫不會提供賽馬及足球投注服務，也不會播放任何足球賽事。

投注處的職員會在服務櫃位為顧客提供服務，從而減少與顧客的接觸。場外投注處會實施嚴格的公共衞生措施，包括體溫檢查、外科口罩佩戴、保持足夠的社交距離及定時進行清潔及消毒。

開放場外投注處的具體安排如下︰

開放的場外投注處：

所有場外投注處(正進行內部工程的場外投注處除外*)

開放日期：

由8月29日起非賽馬日

開放時間：

中午12時至晚上8時

提供的服務：

– 香港賽馬會電子錢包設定
– 開設或重啟投注戶口
– 兌換現金券或中獎彩票
– 投注戶口存款或提款
– 轉帳設定

*詳情請瀏覽:

– 所有顧客在進入場外投注處前須接受體溫檢查，並須在場內佩戴外科口罩。所有顧客和員工在場外投注處內逗留期間必須遵守香港特區政府頒佈的社交距離及羣組聚集限制。

– 本會將在場外投注處出入口為顧客提供酒精搓手液。

– 場外投注處內將實施特別措施以確保適當的社交距離；場內將定時進行清潔及消毒。

– 為避免場外投注處內聚集人羣，顧客須於使用服務後離開場外投注處。

彩票及現金券的有效期

本會因應2019新型冠狀病毒疫情而暫停場外投注處的服務，早前於二月份宣佈，延長中獎彩票或現金券的有效期直至另行通知，以保障顧客的利益。鑑於場外投注處將於8月29日重開，本會現宣佈所有在此受影響彩票或現金券的有效期將延長至2021年1月31日。顧客可於有效期內攜同有關彩票或現金券前往各場外投注處辦理手續。此外，於8月29日或之後購買的彩票或現金券，有效期將按照博彩規例所訂明，即彩票及現金券的有效期分別是60日及180日。

我都食完

呢隻野三次大熱跣死幾多廢老

扮到看透世事咁笑著黑衫表態有撚用，又笑著黑衫可以打倒共產黨
屌撚哂你地老母，咁請問你地又會做D咩呀?
拎住個鍵盤係到笑D仍然會肯付出既人呀?
屌你做勇武又話人地係鬼
貼文宣又話遲洗比人撕
Twitter 國際線又話成班手Fing Fing等外國幫手
淨係置身在外隔岸觀火，冇野做就企係高位笑人淨係識好嬲好嬲
已經睇通左你地成班仆街基本上乜都唔會做，乜都唔想付出
只係想花生只係想搵個位發洩

本人正式宣布以後win無7倍以上唔能買

@福 頂唔頂得順？

之後今季初出除非強組，如果唔係好難7倍以上

係以後所有馬無7倍以上唔能買 （少數超班例外）

English King報咗墨爾本盃，我諗又係齋報名

支持

戒賭馬
玩馬機好9過

下星期日馬po見

88 la

而家仲賭錢既人過撚哂時

雖然一定吹捧，但暫時覺得沈集成今季黎得無往年咁，
除左一匹會加倍留意，其他會睇佢跑一兩個回合先

咁樣點部署

唔賭啦 做義工好過

小丑挑戰

成日好驚佢踩中隻狗

自從呢條片我反能左佢
作嘔
死臭閪88

扮撚哂野

發姣果2句正
其他時間不了

馬po24

有冇CHING知道本土騎師底薪大約係幾多
蘋果講到啲弱勢騎師收入仲少過保安

華人好似有三皮房屋津貼
點會少過保安

Caulfield cup, Melb cup 2020 noms list

晚安
食左飯未

整緊 當散步未

你點 9月6回歸？

不嬲係
hold住舊錢係戶口先囉 無咩所謂

普巴都中埋武肺

齊bounce back

貓仔相馬眼之王幾時報名

29啦
比大家諗多排

相馬眼之王：
報名時間：2020年8月29日 00:00 至2020年8月30日 00:00
人數：30人
玩法：參賽者選擇四匹馬參加比賽，認為馬匹來季有評分上升空間。季尾完結時，作出結算。從而選出相馬眼之王。

1. 可以與其他人選擇相同馬匹。
2. 四匹馬中最少要有一個華倉。
3. 假如馬匹退役及傷病問題也不能更改馬匹。
4. 可預留一個位置給未來港並沒有在港出賽之馬匹。(2020年12月31日前提交)。當然亦可於季前選擇四匹馬。

諗多排
講到好似好耐咁
得兩日

btw我都係諗好兩隻咋

抵死

今晚d球

All trash

唔好同我爭連連

睇清楚第一個point啦正叔

睇唔到
多議金爺指點

suck channel俾人拉哂
你地仲係度相馬

咁你又做左乜撚野咁巴閉呀

Ching are you fucking me?

想揀晒神仙既馬

我都承認自己語氣態度差 對唔住

出去推其他有用post 算啦, 呢個post 由佢沉底

no sorry
理性討論姐
多元馬po 接受不同意見

華蛇點睇肥良

季初少睇

Crack on Crack on

牙冏做乜9
賭波馬成日COPY CC台D COMMENT過黎架啦

我今朝笑尻d 黑衫打飛機撚嘛

囧睇到我r晒頭

就黎有早著腎機睇了

正

牙必要加油

冇咩事我番出去掃地先

冇波賭就發波瘟

美國賭場中

你知我意
真係散緊

好大隻下

壯碩

一睇就知賢達

咁岩行到呢個位 冇心

有冇贏

美國賭場冇乜贏輸
早排香港賭場輸

彪形鐵漢

一睇就知唔使返工 成日踢波

巴度:
潘頓騎後上馬較出色
想再策騎福逸 聚才
希望福逸 聚才上到頂班

好撚型

死開拉= =

好撚胖就知
我都想大隻

見到佢個樣淨係諗起兩個字
賤種

個樣好奸下

係
好撚唔正氣
邪魔外道款

鐘意比潘禁住多啲？

上下水先 深潛左幾日

妖精

直頭妖孽啦

但我好鍾意賭佢

戒賭啦

巴度條死仆街又燈9我愛駒？

玩馬機 開心好多

Mnc manager 你估流？

睇左26號狼人殺未
斯亞扮蠢扮得好撚假 成隻狼樣出晒黎

斯亞荳荳兩個都好好捉
越嚟越睇佢哋兩個唔順眼
不過09表現實在太精彩

btw上星期同前幾日睇紀走心睇到眼火爆

冠軍倉蠢蠢欲動！「超級」「暉」爭特首盃！

姚本輝新馬季將以衞冕冠軍練馬師身份登場，上季他以67W領導群雄，從練25年來首奪冠軍頭銜。究竟輝哥能否延續上季奪冠的氣勢？甚至有機會蟬聯冠軍呢？下周日開鑼戰，練者部署派遣6至7駒上陣，其中敲定出爭特首盃的「旌暉」及二班1400米的「超級綠洲」，均交由見習騎師周俊樂策騎，力爭打響頭炮。

開鑼日首項盃賽特首盃，為一班草地1200米，暫時已知報名馬有「最合拍」、「有理共想」、「帝豪福星」、「君達星」與「錶之智能」等，還有姚廐九歲老馬「旌暉」，亦將列陣力爭季內首項錦標。上屆特首盃由「帝豪福星」勝出，然而此駒今年一直缺陣，久疏戰陣，相反「旌暉」愈老愈可愛，上季尾在華將潘明輝胯下勇奪三級賽精英盃。姚本輝表示「旌暉」現時仍保養得宜，但鑑於馬匹年事已高，故今戰決定改由見習騎師周俊樂策騎，希望借助少負十磅的優勢爭取佳績。

合作旌暉超級綠洲
至於上季中來投的「超級綠洲」，亦在姚本輝訓練之下，於沙田收爐戰在二班1400米打開在港勝利之門，成功交代。這匹前澳洲打吡季軍，抖暑後被運上從化接受操練，今早更於當地試閘，做好備戰工夫。姚本輝表示「超級綠洲」進度良好，運往從化後情緒更為放鬆，以現時評分98分，今季仍有進步空間，續配贏馬拍檔周俊樂跑贏馬路程1400米，有望爭取跨季孖寶。

荳呢場引人投佢等佢可以帶人都叫幫狼隊做野
斯亞真係7到嘔 啲戲

零九果下真係好撚型全場o咀
不過講開又講有時覺得佢好似玩到唔想玩咁

好唔鍾意荳荳做好人狼人都狂踩人
所以佢玩親我都覺得佢係狼
09應該太多通告又要寫歌所以太攰
玩狼人殺又燒腦又要諗新玩法
真係辛苦佢

佢地幾個咁紅咁忙
佢係玩到悶之中自己搵啲新樂趣之前抿牌準而家就試下唔抿咁玩

佢有集堅誇張
抿牌三狼全中
仲要做騎士一發言即驗
嗰局勁快玩完

大家都愈玩愈進步但09神一般嘅地位都係無法動搖
偉晉做隱狼都好出色
卜心表水好叻

好鍾意偉晉
佢真係超搞笑
紀走心近幾場好差
上星期做騎士唔做嘢踩死埋最後一呢語噥
前幾日全明星大亂鬥
殺咗隊友石像鬼但嗰局冇女巫

crack on crack on其實幾時出嚟試下閘

荳荳 根本好撚劣

新玩法幾好聽
諗4神定3神都唔易
仲要唔一定有女巫/ 預

其實都講下運仔嘅 零九都有時錯
但卜心表水能力係強
好似上星期有集佢係狼同鋒澤最後1on1 pk
講得好好最後贏埋狼隊友零九都大讚

就係因為冇女巫所以卜心搞死咗偉晉

我記得呢集
你俾我都會投鋒澤走

係 鋒澤暈到爆

希望采子唔好比荳帶壞

講真牙采聰明女黎，
荳果堆人都係柒，成堆

鋒澤 真係好撚Charm

卜心嗰局仲要好早踩走咗佢狼隊友
呢樣加咗好多分

牙采繼續跟住老闆大把世界啦

佢係幾有節目效果
同有眼光 簽到采子

鋒澤 早幾年D歌都好高汁

識野... 如果我是你同那個他

分手的學問 拿個回憶做什麼

冷門d 菲尼克斯

你地勝好撚柒鳩多?

仲未訓？

岩岩望一望 乜撚野巴西杯
主果隊聽都冇聽過
巴丙打巴甲
輸緊兩球 開平手
頭都痛

劉業強說：「這批馬仔承傳了其父『小城之光』的型格，質素應該不錯。另外，我也買了一些馬女與『小城之光』配種，其中一匹叫Trigger's Groom，可算是我的掌上明珠。Trigger's Groom之前誕下過一匹馬女叫Supremacy，該駒已在英國勝出二級賽，稍後將挑戰法國一級賽；另外，種馬場Juddmonte已向我發出邀請，未來兩年都會安排著名種馬不敗馬王『范高爾』與Trigger's Groom配種，預計牠們的子嗣將於2022至2023年出生。以上種種小成功，可算一步一腳印，也對我多年來揀馬及育馬所付出的努力作出了肯定。」

劉襌咁把炮既
朱德望都睇中佢隻馬女

年底國際賽冇外隊？四場一級賽土炮玩單挑？

香港一哩錦標 美麗傳承VS金鎗六十
兩屆香港一哩錦標盟主「美麗傳承」，今季8歲仍轉投希斯繼續服役，幕後更講到明傾盡全力，希望再贏得年底呢場G1，不過今年「美麗傳承」除有老對手「川河尊駒」、「夏威夷」、「嘉應之星」外，更大威脅肯定係上年四歲王「金鎗六十」，呢匹呂廐鎮倉寶跨季七捷未同舊馬撼過，實力有幾多見底仍是個謎，呢場香港一哩錦標，會唔會上演兩屆馬王「美麗傳承」VS未來馬王「金鎗六十」嘅夢幻大戰？

香港短途錦標 忠心勇士VS常感恩
宜家講流鼻血嘅「忠心勇士」跑得番，的確有點言之過早，但呢匹星味十足嘅短途好手，轉柏廐後暑期晨課好積極，已經有5課快跳工夫喇，似乎真係踏上康復之路，若果呢匹初戰G2已經大勝嘅一流好馬真係養得番，馬迷當然有眼福！至於「忠心勇士」前廐侶「常感恩」都交由告東尼訓練，呢匹五歲馬跑千二都好準，兩匹前摩廐佳駟，最終會唔會響12月大賽碰頭呢？

香港瓶 時時精綵VS任我行
「時時精綵」貴為應屆馬王，更加響香港瓶得過1W1P，今年底再戰此哩半G1的話，一定係頂頭大熱，不過「任我行」上季尾遮打盃同程，曾經平磅追到「時時精綵」氣咳，六歲長途馬轉希廐分分鐘大勇大熟，絕對係「時時精綵」攔路虎呀~

香港盃 添滿意VS與龍共舞
現時香港2000米好手真係少之又少，兩兄弟「歡樂之光」欠疏戰陣、「馬克羅斯」亦年紀已大，而上屆香港盃季軍「跳出香港」亦係健康有問題...今屆香港盃會唔會係後起分子擔大旗？東廐前打吡盟主「添滿意」，新季真係要留意進度，再加上方仔匹「與龍共舞」新勝沙田G3愈戰愈勇，係咪呢兩匹爭呢？

與龍共舞係咩事 反映到2000無馬接班

雄馬就話啫 馬女根本好正常

8隻有4隻都係大摩留落黎既，可想而知其他練馬師練頂級馬既實力有幾高

美國班黑柴食撚柒屎啦blm完未呀

唔打波係咪唔駛出糧

今晚唔係有波咩 點解乜都冇

未出姐 大把波 里昂 美職

btw 場霸氣盃4張RC

不過美職可能取消的 nba今日都無打

NBA 最快聽日打返

琴晚條過關

可能之前跪左幾分鐘扮下野

洛辛堡撚到
領先4-0 都要走盤

我屌 D股票咁唔生性x撚死

啲銀行馬準備好了

仆你個街 一朝跌15%

搵咗3隻
淨返一隻未出賽PPG後補

我驚我今晚12點訓撚左
有機會聽日先慢慢整合返

慘

老死 你依排好嗎

真係熟路 話咁快又見到幾場波

荷假

唔去賭球，身心健康左唔少

賭球贏既 一朝冇曬

我拿是咪跟左佢老4做公關了

簹多福 苗禮德 快操 沙田 全天候 28.2 27.5 24.1 (1.19.8) (賀銘年) 令才

大醇威 方嘉柏 快操 沙田 全天候 28.3 24.3 (52.6) (莫雷拉) 日日靚

辣得真 羅富全 快操 沙田 全天候 31.5 27.3 (58.8) (陳嘉熙)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 全天候 33.5 29.2 26.7 (1.29.4) (何澤堯)

高明駿將 呂健威 快操 沙田 全天候 33.2 30.2 27.3 (1.30.7) (何澤堯)

各位牛安

方仔乜撚野事 隻隻都牙街
屌佢老母

燒左黃紙

夏威夷呢

同埋我覺得希斯練馬功力無蔡約翰同大摩咁勁

爆左啦。。。

真係痴撚線
心星系 星運系 綠色系 三大系比曬牙街

今季拉哥比上季更勤力 又操文家良 威哥 沈集成 同埋加強同方仔合作 同埋今季佢比潘頓早半個月操馬

同意夏威夷爆爆地
感覺上用左畢生功力放左係HKIR同董事盃

希望美麗非凡搞掂個殭口 接到班

跌左唔怕
拉騎高d

賣咗acc

今季我頓關鍵似係搵到一個穩定性強既大倉 唔知泊唔泊到希斯
上季摩頓合作都有成17場頭馬

黃紙3兄弟： 方 拉 貓

見傳承個陣低潮谷到盡勉強贏到場GI，之後明顯爆左，休後復出兩舖都冇，阿蔡呢D例子太多了

肯放先算

好難再買得落方仔 係咁夾住拉 屌佢老母
我頓泊咩倉呀

叫佢減肥先啦

潘反而感覺咩倉都騎
全季合作摩啦
大賽就告
季中騎姚多
季尾騎呂多

減到牙當咁fit就差唔多

係 蔡神仙啲馬谷完 有幾多跑得返

Charlie Hills兩匹馬嘅動向

Battash: 考慮緊先去愛爾蘭跑高利五股錦標，再去法國跑隆尚教堂大賽，最尾就會去美國

Tilsit: 考慮緊去愛爾蘭跑一哩group 2或者去跑隆尚磨坊大賽

紅衣醒神係咪少有例子

G2已經出力

咸成季初季中都鍾意用佢
因為呢個倉只跑季初季中

白頭佬同PAUL SO搵得佢多數都認真

打游擊好過泊碼頭啦
蕾菈上季泊牙菜瀨哂嘢啦

呢隻馬真係癲
或者咁講 會唔會佢都無榨盡到
嗰年佢要分餅仔 又翩翩 又天下為攻 又爭分

Alpine Star傾向出戰愛爾蘭冠軍錦標

至於同馬主都係由Jessica Harrington訓練嘅Albignia會係星期五復出

與龍共舞贏場g3

淫成過左新年後就Tank，等下年
好撚lazy

操爆哂啲馬想唔lazy都唔得

真 呢個倉年年玩一半時間就收爐 其他再嬴係bonus
部署真心癲啦 唔同梯隊 點樣出擊 點樣休息 井井有條

睇個倉有無料到啦
拉泊左蔡咁多年都贏唔少
唔知蔡今年點

呢篇嘢膠膠哋啦
短途同香港盃嗰兩pair都好有保留

咸成只做開季急先鋒

定係有心益徒弟仔

我睇返佢堆ppg
多咗好多北半球貨
係咪冇咗派斯連貨源都唔同咗

任我行我都覺得鳩鳩地

隻眼冇事喇 蔡明紹復工化身超跑王
28/8/2020

蔡明紹今朝復工，立即策騎「超跑王」贏大閘。

日前提過前馬壇神童蔡明紹因為眼部有啲小毛病要做手術，所以之前九日都唔見佢操馬。不過，今朝沙田首次安排草地大閘嘅日子，蔡明紹終於蒲頭，佢先為賀賢馬房嘅「活力爆發」大圈與廐侶「赤火神龍」跳三段，然後再為容天鵬訓練嘅「超跑王」及何良嘅「木火同明」試草閘及泥閘，復工首天操三件，證明健康冇問題啦。

值得一提，「超跑王」上季9戰全負，由70分減到得番46分，今朝由蔡明紹策騎試田草1000米閘後上跑第一，走勢似乎有起色，而「木火同明」上季曾於紹仔胯下兩度入圍，今次再由佢試閘考驗，亦非常合理。

我福起身未

又咁講，你數到第三隻咩？

個game 好似有bug，連連歡樂加達心星加夢想成金加美麗歡呼咪坐底100分夾埋

短途數到咩馬出黎
連淫者全身都可以跑第2
根本就冇馬上

短途其實幾平均冇邊隻好突出
未必係呢兩隻單打獨鬥

又係爭分奪秒膽

貓：牙菜斷纜馬不了

所以2400反而冇乜反對
挑戰到時時應該暫時得任我行

個人覺得係隻馬唔到1400

蝦都唔到1400，佢仲要初跑都埋唔到身

講緊邊隻

點解蔡會冇左派斯?

爭分

佢係唔到1400 但係咁樣輸法唔止路程問題啦

之前同傳承跑鬥燒就已經明顯唔到，直路腳軟片緊係冇馬追到。上次留住輸得仲甘

其實D報紙成日都係為講而講
真心唔覺有得幾單打獨鬥局面
咁多場都係

佢哋唔係不和咩？

呢間銷量過百份嘅報紙寫稿佬文化係咪差啲？
既然篇嘢前設已經有問題就好心零分重作啦

佢無得唔幫阿蔡，阿蔡話哂幫過佢

其實佢上季開始想埋方仔堆，希望佢唔係只靠阿蔡先有馬贏，如果下年新加坡大賽香港有馬派去比賽的話，方仔多數搵佢或者何澤堯機會大過搵潘頓

我講緊19年2月個場

爭分奪秒射程係1200-1400 1200特佳咁解
美麗傳承射程1400-1600?定1800?
不過1400唔夠傳承跑咁解 又唔會唔到既

咪證明比你睇留住跑無問題囉 連續三屆都有份跑 第三次輸得甩轆又關路程事呀?

有派斯馬 共創繽紛 仙履奇遇 美麗歡呼 係派斯引入

叻蝦王都好似係

反而佢無哂國際拍賣會新馬

1400-2200

原來你係想講呢樣我以為你get錯我講個場咋

同意 唔記得左佢係2200 2班紀錄保持者
BTW 比人打破左未

爭分奪秒明明後追馬嚟 係雷神要佢改跟前

夢想成金開鑼打頭陣？全哥咁答…

「夢想成金」今朝由何澤堯試泥閘，但全哥透露此駒不會於開鑼日上陣。

今朝安排6草6泥合共12組試閘，加埋接近150駒參與，自然不乏睇頭，好似最尾嗰組1050米泥閘，上季兩戰全勝嘅羅廐質新馬「夢想成金」亦有參與，結果喺何澤堯胯下輕鬆跑第二名，只係輸畀直路力騎嘅「紅旺」，走勢頗為吸引。

「夢想成金」上季兩勝田草1000米直路賽，咁啱今季開鑼日就有一場三班田草1000米，既然依家試埋閘，莫非羅富全想安排呢匹新晉短途好手打頭陣？全哥就話佢並無打算讓「夢想成金」咁快復出，佢話應該會安排馬兒再試多課閘先再部署，同埋到時應該選擇跑三班田草1200米。

至於開鑼日陣容，全哥透露初步會有三駒報名，分別係「載譽歸來」、「勁無比」及「自在人生」，前駒將配何澤堯跑特首盃，報爭二班1400米嘅「勁無比」則起用波健士，角逐四班1000米直路嘅「自在人生」則強配莫雷拉。

洗唔洗咁甜呀

好多人話BTC 1300特佳
(因為牙拉早用，有1300力)

但驗證唔到

佢同牙蔡咩事我唔知，我都想知

睇相的確良好
一睇片...

呢條片都有問題...
你西施專員

無計啦 驗證唔到 當住1200先
同大運財一樣 1300可能最佳

你睇YT 果堆片...綜藝果D
我第一次睇我直頭唔知係佢來

大運財 1400 真係首本

Zoie其實都幾正

淫車

尋晚同老婆睇電視見到佢對腳正到

淫到

點解羅富全成日咁鐘意將d質新馬增程

老實講
講緊大賽單打獨鬥級別係要兩隻馬都好撚突出
次次大賽贏甩其他馬群先係

一哩夏威夷川河狗都贏過，而金鎗第一次對年長馬
短途更加係次次都唔同馬贏
兩場長途廢事講

遲早都要上架啦
依家個分上1200好事黎
唔通好似會員咁133增程咩

㩒住都上緊黎呀

仲有不明物體，幸福掌聲
完

期待下班4歲好過啦

福B 下午茶未

搶口到你。。。

睇少我鄭堆長途馬?

呢隻要玩偷襲食形勢
我就不了

今日出糧，食左午餐了
所以冇錢食下午茶

食完可以再食

同d女一樣 食完可以再食 係飲食學係一個至高無上既道理

咁呢樣你熟啲啦

所以唔好成日話人屈你
你自己講起先

牛精輝煌兩個禮拜贏一場，每場加8分
11月拎到10X分，Gel定先

係咪有幻覺 臨尾果粒釘黎？

反正講唔講都已經係咁既形象
照講埋無咁蝕

現實少少， 估下鄭今年幾月護級成功？

場場都要咁騎先得

見到就戥佢慘

4-5月啦
今年D功夫早左做咁

越打佢越興奮

呢樣真
越打得大力佢越衝得勁
賤馬嚟

比啲信心我鄭啦 10月尾就上到岸啦

大家過完今季覺得幸福笑容定幸福掌聲勁d

打和啦super

兩隻退哂役

季初睇好笑容多d 始終贏田草個姿態都好勁

又露底

仆街啦 輸撚死

佢真係好撚癲

田泰安掃哂

你地繼續賭，OK的
你們厲害，總會勝利
我總辭88

打吡情感注買咗 乜撚嘢一檔守好位

仲要同主底出 你老母

把口係咁講者
我同好多人一樣 都係得把口

洗唔到底

俾你個名影響左

之前仲抹黑我 話我屈

有P wor ching
果場屁股騎功盡現

p得$11.5

我四歲三關都買撚咗佢 輸死

咁好記性

拿樸迪敏幸福笑容

地大大咁就玩完
全daddy又搞彎馬

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
地大大 SIMPLY BIG B352 羅富全 28/08/2020
菁年財駿 SMART OF YOUTH C435 沈集成 28/08/2020
糖心勇士 SUGAR SWEET D373 大衛希斯 28/08/2020

咸成

糖心勇士

11月尾啦，10月尾上岸不如爭冠

2000 望時時有餘接班

希斯咁快整爆隻？

糖心勇士

上手個陣傷過一次
8月再傷多次

即刻爆炸

蘭仔比隻現役馬馬名黎，睇下會唔會即刻gel到退役

屌你老木
坐小巴都撞車

認真好彩我唔係坐最後 平時習慣來
今日上車冇最後坐 坐中間
都少少痛
坐最後果個應該好撚痛

最後排應該要入廠check下，你少少痛好彩了

係咪可以claim鳩佢
我果架都小閪 真係Dup
後面一野轟埋來

見到後車司機去左Atm撳錢
應該deal好

呢個真係唔知，不過咩事突然dup車

大雷暴，我點可能gel死隻馬

唔能知佢
屌撞完又塞車 仆街趕時間

頭先去睇返啦
邊有可能記得

當囝
睇嚟你呢排有啲運滯
唔好賭住喇

我趕1900 買芋圓
On9 勁多人

希斯玩FB Live 同粉絲網上交流

下周一（8月31日）起，馬迷可透過網上觀看騎練直播訪問，了解各路人馬備戰新馬季情況！馬迷只需簡單登入‘HKJC Racing’Facebook專頁()。訪問於當天下午4時首播。

主持人莎拉在直播訪問期間，將邀請並挑選網上提問，讓馬迷也有機會參與其中，與騎練交流互動。

兩屆香港冠軍練馬師大衛希斯將擔任首集嘉賓。2004/05年度馬季後，大衛希斯返回澳洲從練，今季回港設廄。希斯在港從練十季共勝出458場頭馬，其中先後憑「更歡笑」勇奪2002年香港短途錦標及「勝威旺」摘下2003年香港打吡大賽桂冠。

仲想知隨後直播訪問有乜騎練嘉賓陣容，請緊貼‘HKJC Racing’Facebook專頁啦。

我都撞過 冇事

賭啦 我買對家

當囝買芋圓喎
快啲買對家

咁多澱粉好肥㗎喎

有冇知
P 牌換正常牌係咪都要提早預約

係

Yes

搵下link 先
廢事排到2046

巴特殊唔似會去高利五股
高俊誠唔去得

講咗唔去了

星夢帝國 (C407) 立地成佛，二百鞭策，走勢平常

立地成佛再出現了

一早話咗唔去啦

本來話係會考慮嘅，呢個choice係未剔除嘅

Angus Gold 依家直程話unlikely大過likely

高俊誠唔去得既搵第二個都煩

Chris Hayes

電路一號 (B373) 巫顯東 告東尼 不及格 無段好睇, 包尾而回

陰功豬

牙覓玩唔玩相馬眼之王

考慮啫，好快收返啦

要轉彎嘅6F邊有歐洲馬啱

唔話你知 等你心思思

有無高手講下巴特殊歐洲内是否再無對手

flying five 5f唔洗轉彎喎

蔚藍海角一轉彎咪食屎

記錯，成撚日記住卻拉有轉彎短途

對手：自己嘅脾氣，薯仔田咁嘅地

快地5f睇炒幾多個，爛地5f可以博偷佢雞，6f輸到仆街

佢玩PR之王

會然新力必

都係咁咸濕

牙必心急到

佢已經射左

金鎗六十
遨遊戰士
夢想成金
跳出香港

1001 奶新力必

1001 落馬場跑2400米

1001 望住win神ho同新力必互含

1001 開po